有冇人聽開Andy Williams？

個人認為 除左把聲 連個樣都係國寶

Moon river
Can’t take my eye from you
Impossible dream
Etc

A Time for Us